不得不佩服川原礫

一個作者可以咁耐都未技窮
而且作品水準仲咁高

啱

係

樓主on9仔！

勁

冇錯

刀劍出左咁多年
3季動畫
一個劇場版
3隻手機GAME
5隻家用機GAME
一堆外傳小說漫畫
試問邊有邊套輕小說作品超越到佢?

無

真

好多作者都係一發藝 好彩比佢上到位 後勁不繼 江才郎盡

川原 刀劍sao篇 做起左 雖然alo同ggo 唔係咁得

但係uw 篇又展現老師既功力 再登神台

唔計川原仲有套加畜世界 一樣係紅起得

收嗲啦

3季動畫有2套係半年番
1套係年番
仲引申到ggo出黎

認同
就係uw就搞到我又想追小說

而且今季仲有埋bl成份
Blueray可以食埋腐女既市場

醒目